--- 

title: "Boken Mackt, Broccoli och KOPIMI släppt!"
date: 2009-02-24 01:37:14 +01:00

---
Tvådagars boken <a href="http://thepiratebay.org/torrent/4738747/mackt.broccoli-kopimi"><em>Mackt, , Broccoli och KOPIMI</em></a> släpptes nyss på The Pirate Bay. Förvänta er pappersrelease på flertalet språk inom kort. Boken är består av 100 enkla steg för en lyckad internätvaro i KOPIMIs tecken. Från .nfo-filen:
<pre>I skuggan av kulturbranschens slutliga kris på 2000-talet
	växer en större bild fram märkt av mackt, broccoli och Kopimi.
	I varje steg förföljs kulturbranschens misslyckande av en
	Internet-elits kusliga framgång och strukturdiffusa utbredning
	världen över. Boken du läser har ingen författare, ingen
	designer, ingen sättare, ingen distributionskanal. Likväl har
	du den framför dig. Hur det gått till?

	Läs de skrämmande instruktionerna som en löst sammanhängande
	kärna av IT-experter inympade i en intet ont anande ungdoms-
	generation, och om hur gruppen snuvade etablissemanget på ägg,
	dollarsh och jpegs framför näsan på vanmäktiga makthavare och
	starka ekonomiska intressen. Läs om hur serversh, seedersh,
	träckers, mails, bolagsbildningar, utländska investerare, Ikkos
	veckopeng, skandalannonser, länkar och söktjänster infiltrerade
	och ödelade en hel värld som inte hade någon att söka sig till,
	ingen att fråga och ingen att lita på...

	Maskinen som opererar under radarfrekvens rör sig obehindrat från
	Kambodjas djungel till San Fransiscos gaykvarter, via Tel-Avivs
	tomma stränder och in i vanligt folks internetuppkoppling i
	Jönköpings förorter och Göteborgs hamn. Den lämnar ingen oberörd
	och manglar allt den har i sin väg. Tekniskt överlägsen och fysiskt
	oberoende låter den sig ständigt transformeras, förpuppas och
	återuppstå i ständigt nya skepnader och under nya kodnamn. Med
	ett strupgrepp på sina motståndare låter den sig inte gripas och
	ännu mindre – begripas.

	Det har med fog sagts att det är första gången Kopimi frikallar
	världen, och vi kan vara säkra på att det inte är sista.</pre>
